現代英皇仲可以靠邊個名師賺錢

現代連P Chan都走埋
英皇好似仲衰 冇一個出名嘅

利申: 我補習嗰時最出名嗰幾個係P Chan, 蕭源, YY, Koopa, Keith Leung
宜家啲00後係補邊個

F Shum

估唔到現代英皇都沒落，以前明明依兩間最多名師
而家最紅係咪遵理

pchan冇以前咁多人了，141收左檔，其他幾個照舊

每次望到街邊英皇個廣告板，見到㓋偉權要一個人教哂中文同經濟，仲要名師名一個寫㓋偉權一個寫Carl Hung，感覺上英皇已經冇哂人，名師都要玩分身

係咪仲有ken sir個d

洪偉權 carl hung 兩兄弟黎架柒頭
柒頭柒頭柒頭柒頭柒頭

係唔撚係啊

Yy lam 欣師

無上過佢地堂
其實係咪一個病左另一個代上都無人知

即刻上佢個網睇下個樣同把聲，完全唔撚同，唔好再衝出來柒啦

靠名師賺錢?

其實係個補習風氣發展落去,多左好多小型補習社同私補

而D可以一對一慢慢跟進度,大型補習社已經唔再係大勢

Sam chai

現代Titus 不過地理又唔係咁多人讀 搵唔到咩野錢
仲有dick Hui 都多人補既
英皇就算喇

ken chan, p chan, k kwong果d

補黎托撚咩
留返啲錢asso hd仲易升三大啦

英文没落

英皇

Antonia?